有冇玩skimboard既巴絲

小弟想試下玩下skimboard
上網睇人玩到好型 但係大多都唔係香港
想問大家有冇地方可以租黎玩
同埋邊個沙灘係香港最適合玩

幫無推 唔該

手

以前玩過，好撚正

係邊度玩

第一次玩喺澳洲，之後喺香港

香港邊度玩比較好 因為我無板 最好有得租

石澳有得租，好似係

好想玩 自學得唔得

有興趣一齊研究下

仲有冇玩